攬炒未啊好能悶 一條友都未死

病毒救港

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

爆一壇肺炎 攬炒得重快過呢幾個月既拉鋸戰

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人